有冇人同我一樣用新app用到瞓唔到

HKG+本身係我部電話主要功能
而家有LIHKG就好岩岩買左部新電話咁
係咁用
冇新post就㩒下個f5睇下爛未

禁到依家 係時候訓啦

十二點要開會
玩到宜家都無瞓
再唔瞓就仆街

可能你腦細都係咁呢

返朝早8:00 決定唔訓 上到返工

你個名應緊上面個名

自己公司
聽日同個客開會
岩岩仲走去改詞

已經搭緊車返工

我有推呀

你 個論壇死吧 今晚只因我狠吧

頭盔:教會出身

晨曦好快來臨架喇

樹窿巴打

依個鐘數都禁多人用緊

好撚亢奮瞓唔到啊

決定碌到6點半就訓 希望做得到

係咁F5個最新

我都係
明明要早啲瞓起身趕功課

跟著就會決定碌到七點半

收唔到email瞓唔著
到收到驗證完又用到瞓唔著

成日見你個post